黃之鋒被捕

#突發 黃之鋒今午（9月24日）到中區警署報到時再被拘捕，警方指黃之鋒去年10月5日涉嫌參與未經批准集結及違反《蒙面法》。律師現正陪同錄取口供。

#BREAKING Joshua Wong is arrested when reporting to Central Police Station at about 1 pm today. The arrest is related to participating in an unauthorized assembly on the 5th of October last year. He is told to have violated the draconian anti-mask law, which was earlier ruled partially unconstitutional by Court of Appeal.

自推

1

2

被捕師

推

3

pish

4

被捕師唔被捕有咩用

5

你P牌推乜柒……

6

蒙面法